顯示唔到新回覆

回覆停左係第800個, 再覆都唔會睇到有更新

要手動轉頁

應該整返好

而家又係出事.

有咩？

頭先我都係咁

未得喎老細
我用Android機仲有問題

pish

仲係咁啊 快手啦

屌睇完樓主個post又自動logout左